大埔係咪冇人踢街場？

今日溫完書，諗著好耐冇波踢 就去吓街場r波踢，點知去咗風水、大埔頭同富善d場，都冇人踢嘅

而家仲有人跟隊架咩?
無場紙應該無人搏

啲細路全部跟區隊 球會踢